改裝車嘈到死咁夜晚唔使瞓咩以為自己好型

你係要飛車你上飛鵝山大帽山啊喺民居飛托柒咩
嘈住晒 問題係你而家影響到人哋
平時喺街度等車遇到呢啲車即刻嚇一嚇勁嘈
你改裝我唔理你但係你騷擾到人就係問題囉
仲有呢你渣架法拉利林寶堅尼嘈就型嘅 咁有錢我都串唔落
屌你揸toyota 嘈 我r曬頭
揸嗰個係咪真係以為自己好型？